教協：警告梁振英勿批鬥教師

教協回應前特首梁振英對教育界的攻擊
警告梁振英不要批鬥教師

近日，一位學校教師在語文科擬題時涉及警察暴行，前特首梁振英竟公開要求辦學團體革除有關教師，更要求教育局取消其教師註冊。教協認為，任何教師涉及專業與操守問題，均已有既定程序調查及處理，外界不應干預。教協警告作為前特首的梁振英，他是一位有身分的人，更應明白政府有嚴謹程序處理，他為求討好警察，三番四次高調批評言論涉及警察的老師，是對教育同工的政治批鬥和打壓，教協對他予以強烈譴責。

教協重申，教師無論是支持還是反對警察的言論和行為，都應與其他市民一樣享有表達政治立場及公開發表意見的權利。但如涉及敏感課題，教師於課堂內外宜加倍小心，要考慮學生的不同發展階段，也應提供不同角度的觀點讓學生思考。就是次事件，教協必須指出，該設題的確有不足之處，但學校已迅速處理和訓示有關教師，而教師也立刻承認過失並致歉。在學校層面，這種出錯並糾正的情況並非罕有，但現在只要涉及警察，便給外界無限放大，甚至取消註冊，實屬荒謬和不智。

教協留意到近日有建制派人士和傳媒對教育界和個別教師採取批鬥的手法，試圖把政府施政失誤及警方濫用武力導致的社會矛盾推卸予教育界，這些言論不但無助解決現時的社會問題，更不斷把教育界推向政治漩渦，導致學校承受不同程度的政治壓力。

教協強調，在教師專業上，任何不符比例的懲處都是偏離公義，教協定必反對。教協呼籲教育界團結一致，共同抵抗政治迫害，同時促請教育局必須捍衛教育專業，不能向前特首梁振英等外間的政治干預低頭。

#教協 #HKPTU

教協重申，教師無論是支持還是反對警察的言論和行為，都應與其他市民一樣享有表達政治立場及公開發表意見的權利。

有需要係教材題目上發表？教師既專業呢？

Push

所有議題唔應該有自我審查，只有獨裁者先會叫人自我審查，專業更應就住社會熱門議題討論同分享睇法。

689又柒一鑊

正反雙方都有權 宜家係你地唔比人發表

再者教師出完題就要承受後果

前特首變藍絲廢老
真係折墮

689幾時攞番個全國怨婦主席？

叫人除褲屌佢果個炒左未？

冇必要，但等於有問題？
小狗很可愛有冇問題？牛肉很好吃有冇問題？
以上算唔算評論同意見？
冇問題既話點解出一題寫警黑合作就有問題？

今天的我 無 極 限

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

voice out

良師教協

五大訴求 缺一不可

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

小小教育組織夠膽警告前特首

老師係時候教係支国式批鬥

現在只係廢老一名

話人曱甴個北角校長炒左未

唔叫教畜了

689 誰不管 任你去偷歡未由你管

班教畜聯手搞個協會以為自己邊撚個
人地CY 磚葉測量師 特首 政協都得罪
你地傻9 教書西係咪教書教到on 撚柒9

梁特遲下做港區人大代表

好大既官威呀...689

push

假如佢條題目係寫警察維持社會治安，懲治暴徒
你覺得佢會唔會俾689公開批鬥？
既然講一邊就有罪另一邊就無罪
咁咪證明左有問題囉

垃圾廢佬

冷處理中，等多一排就復職

從呢件事睇得出工會真係好重要 無工會即刻工都唔敢罷

佢從來都冇呢份警覺

君不君 臣非臣

中哂籤文

垃圾689
屌你收皮啦

推

垃圾3毛狗

死未呀廢老

屌你老母
走啦你

有風骨

又一隻五毛

全國怨婦拹會 成員得一個

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

笑撚死人

散仔協會夠膽屌外國啦

佢真係好煩日日係到怨婦mode 咩到攞出嚟批鬥

有話邊到geh警察咩? 一定係香港geh警察

同埋警黑勾結係香港有悠久歷史 讀下書先好 講事實到震到你啲強國玻璃心

咁唔通 「專業判斷錯誤的醫生.....」又唔被用係中文教材?

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

，

咁高調咁屌柒佢咪即係益咗佢

其實唔明點解啲人對條廢老講嘢咁上心，無視佢咪得

梁振英我屌你老母啦
日日係FB到自HIGH

個副校長撩未成年學生性交又點計？

教協呢排屌到班共狗啪啪聲

( Show Blocked User - 高鐵服務員 )

On9

689真係柒開有條路

正呀 DIU9條廢老